Ik, niet in daden, maar in feite was de echte moordenaar.
Elizabeth lees mijn angst in mijn blik en vriendelijk met mijn hand, zei, "mijn liefste vriendin, moet u kalm.
Deze gebeurtenissen hebben gehad me, God weet hoe diep, maar ik ben niet zo ellendig als je bent.
Er is een uitdrukking van de wanhoop en soms wraak in uw blik dat maakt me beven.
Lieve Victor, verbannen deze duistere passies.
Onthoud de vrienden om je heen, die alle hun hoop.
Hebben we verloren de macht van rendering je blij?
Ah!
Terwijl we love, terwijl wij juist voor elkaar, hier in dit land van vrede en schoonheid, uw vaderland , wij kunnen plukken om rustige blessing-wat kan storen onze vrede?"
en kon niet zulke woorden van haar die ik liefkozend geprezen vóór elke andere gave van fortune volstaan om weg te jagen de liefhebber die hoeken en gaten in mijn hart?
